[重要] 食宵夜心得，想食嘅全部入一入

次次食宵夜都有唔少手足大意被狗咬
有見及此
小妹決定分享小小心得
行動大原則：不被捕
唔好因為貪方便而著拖鞋，一定要著波鞋

裝束
根據行動而定
1.純花生友(如果完全唔支持阿蛇/唔叫口號)
口罩＋CAP帽因人而異，現場一般有記者，如果唔想上鏡，最好戴埋
2.啦啦隊/燈光師
口罩+CAP帽必備，最好用面巾取代口罩順便遮埋耳仔
目測現場有唔少人會影相，一個唔好彩俾狗咬到，又做到證據就唔係咁好
如果真係咁唔好彩／走緊果時好驚，是但搵個暗位掉左燈，口罩／面巾＋CAP帽佢穩陣啲

重點：
消息
一定要時刻留意TG各大Group，如Scout，街坊group,612reminder等等
幾時要走? 以今日深水埗為例
Scout:
2306 深水埗警署有一架白色大旅遊巴出左警署，往荔枝角道行駛
2344 5豬 5EU 深旺道 standby
0009 大埔道南昌街 3馬3沖3豬
0015 汝洲街楓樹街交界7車
0016 欽州街 出左6豬籠2EU

見到2344果條消息果時，如果唔熟地型，麻煩拎手機google下啲狗離你幾遠，諗定逃生路線
如果係女仕／對腳力冇乜信心／唔想進行高強度賽跑，基本上已經可以走
而家啲狗，目的係咬人，唔係驅散
基本上如果你諗住見到狗落車先跑，就已經太遲
因為街坊由９點開始落街食宵夜，俾足３個鐘佢地
你估佢地仲會咁好心，留生路俾你走？
宵夜／糖水可以日日食，如果貪好玩留多陣而被狗咬真係好唔抵。
有哨兵幫曬你手，唔好浪費人地心機。
亦都唔好怕做散水撚，如果食宵夜都要打陣地戰，咁真係好撚笨柒。
收到TG可靠消息就同埋街坊傳出去啦

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

阻阻大家, 憎黑警既投個票:

（公投）十一我有個大膽想法，不如直頭搞個臨時政府出黎？ (修訂版)

１／１０

２／１０

３／１０

推

食糖水都要俾狗咬真係好唔抵呀

手足食宵夜真係要學識幾時散
基本上啲狗由其他狗屋出門增援果時
就已經達到撚狗目的啦

提防不知名籌錢黨！追查812．813機場集會嘅捐款去向

聽日見

忌戀戰

好的 聽日見！

係阿，忌輕敵
就算果到係你樓下行兩分鐘就到
你見到狗果一刻佢地已經ＳＥＴ好曬包圍網
其實真係好危險，一定要睇住TG消息
求下大家，唔好因為自己屋企附近就輕敵

Push

而家已經唔會用防暴長盾推
因為啲狗俾手足撚過幾次，而家真係想捉人祭旗

同埋剛剛都試過幾次，有時有啲藍屍想撩交打／高空擲物
成班手足即刻就沖埋去起哄
但完全冇人留意路面，如果呢個時候即刻有狗由嘉頓＋荔枝角道＋內街出黎，咁有十個手足以前俾狗咬真係唔出意

求下大家要保持警覺，覺得危險／開始收到風有狗行動就散
糖水日日食，狗屋一次都嫌多

要學識幾時開始危險＋要走

不被捕 宵夜先長食長有

mar係咩部隊
仲有hki

冇事先可以日日食宵夜放狗嫁嘛

HKI係咪香港島?

試下 唔好用推 講：
不要檸七
狗 不要 檸 七
98190979

尤其係誇區細路更要小心，要諗定食完宵夜點走，今晚見到捉左幾個細路真係好擔心

831 831 831

推 不被捕

好鐘意食宵夜